我正式宣傳：機場是我家！

依家屋企人又嘈，出面又亂，地鐵又危險，人身好唔安全，都唔知去邊好。
本來就算自己幾港豬幾不問世事都好，一樣會搞到自己，都唔知可以點好。
機場暫時係咪最安全嘅地方？